打賭由羅湖行至尖咀 網民完成「萬里長征」獲讚真漢子

打賭由羅湖行至尖咀 網民完成「萬里長征」獲讚真漢子

三人由羅湖行至尖咀，完成「萬里長征」。網上圖片

三人完成「萬里長征」，與朋友合照。網上圖片

三人由下午行到夜晚，筋疲力盡。網上圖片

網絡世界充滿謊言，不少人「講吓就算」無需負責任。近日網上就出現三名「找數真漢子」，與朋友打賭於於Facebook群組開post，24小時內有500個Like及800個留言，就會穿和尚服由羅湖行路出尖沙咀，不少網民起初「睇死」會走數，但三名真漢子昨日「找數」，用一日時間由新界北行路出尖沙咀，獲網民激讚真男人。

事源有網民日前於Facebook專頁「巴打絲打」發文，指其三個朋友不相信會在24小時內有500個Like及800個留言，否則會直播穿和尚服由羅湖行路出尖沙咀。網民隨即發揮力量，不足24小時已超額完成，吸引逾7000個Like以及近3500個留言，網民紛紛起哄叫三人「找數」。

而三人果真「找數」，三人昨午一時許身穿和尚服裝由羅湖出發，沿途直播「找數」過程，用約二個多小時才由羅湖行至大埔，沿途有網民攜同食水和乾糧等到場為三名「和尚」打氣，因路程遙遠，三人最終於昨夜11時至今晨時份，抵達尖沙咀碼頭。

三名「和尚」的「萬里長征」感動不少網民，除了是「找數真漢子外」，更體現年輕人的活力和無比毅力，「講得出做得到值得敬重」、「真心配服同欣賞呢幾位年青人，趁後生去玩得wild啲，大家開心啲，社會先小啲怨氣」、「其實開頭諗住佢地行唔晒甚至走數，但見佢地一步一步，很努力咁行，完成個旅程，真係有啲感動」。

55

「其實開頭諗住佢地行唔晒甚至走數，但見佢地一步一步，很努力咁行，完成個旅程，真係有啲感動」

行一日路咋喎...........
睇住日日返體力勞動工既人會唔會喊到死老豆咁

港燦不嬲係咁

有人工收點同

之前行哂8大嗰個仲勁啦

我重點係想講
只係行一日路洗唔洗講到真係好似去左西天取經咁感動.........

睇過高登連登咁多行路撚

呢壇野好濕碎啫下話

[行路撚]香港九間大學全走 ~80km(後記+整合)

問左佢地未
21hrs

港人？似大陸仔...

羅湖 tst 比呢個小兒科

[行路撚]四日內徒步環港~213km

[行路撚]四日內徒步環港~213km(後記+整合)

咁芽菜巴打行東海道點算

頭條新聞，至多繕人！！！

幾個月前同個fd由柴灣行去上水 (西灣河至觀塘搭船), 總共行左45公里

行路上廣州都未講

又貼腳圖

試過由上水行去沙田已經攰死

渣 ga

行上北京我就話你勁

羅湖行去尖沙咀好普通，係著和尚衫呢點叫做值得上報

唔洗北京 上到廣州都勁

on99

[行路拎][直播] 真。行路上廣州

Don’t make stupid famous

有幾難呀...
大把人行過啦

咁小事想出樣博上位

垃圾偽高登fb谷

清腥港人？

識嘢

擺撚到明搏出位
同大J一鳩樣

垃圾 之前識個和尚西安行去印度先堅揪

行路撚呢個熱潮真係好撚好笑
特別係分家後 連登開壇
好似雨後春筍 成堆行路撚開post

東京行去京都點計

點勁？

快？
遠？
多人答馬？

想睇

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅

Search [東京到京都～東海道徒步之旅］

仲以為廣州走返去香港

踢拖上蚺蛇尖都試過啦

上連登上得多
根本唔會覺得有咩咁大不了

為左向香港網民證明而行一日
香港網民80%係一班唔值得尊重既人
為左呢班垃圾
為興趣行都正常啲

如果係 上水行去尖沙咀 就變另一回事, 用羅湖呢個地方, 聽落好似好勁.
呢到都好多勁人 . 天水圍行去西貢 果班重勁.

所以睇得多, 唔覺佢地有幾勁. 好正常

咁早排連登有幾個既打走過香港八大算係咩？環球一圈？

對你呢啲咁既人黎講咪係囉